有無機箱推介

ATX
+濾網 前板 下面 PSU 都有
+膠側板
+ 上面同下面都開窿放到風扇
+ REAR 放到兩把風扇抽風

睇過下TERMINAL HK 好似無呢種箱?

Filter自己加啦

rear 放到兩把風扇？ how? 1把14cm ＋ 上後1把14cm ok？ fd r6 ok?

前面開埋窿

rear兩把扇

拎走front panel

咁一把

Cooler master Q500L

define r5應該符合你要求
但同散熱好大纜都扯唔埋

差前板

一定要膠側板？tg唔得？
得既應該o11 air好似match到要求

玻璃真的太反智

rear 得一把都接受到既就
COUGAR PANZER MAX
TT core x71

rear 有2把,但接受到bottom 無既就EVGA DG87

畫圖掉上kickstarter俾聯力代工啦

Cougar fit哂。。。不過睇YouTube 講。。。好似前板無分體式隔塵網?

Evga就直澄完美，但柒。。。。

我驚俾人屌做乜畫幅 畢卡索比人

我matx箱換atx箱
2080 full load 78度>64度

當你試過柝前板清塵 銀爆5.25個槽塊野出黎
想加風扇係頂，條cpu 8+8同散熱耆頂住
想加風扇係下面，psu頂到個12cm位變相得返10cm既時候。。。

講緊focus g

裸體機算啦

好難做好我用塔散成16cm高 再加張6cm厚既display card
逼到個箱密一密 我諗唔用塔散就應該ok既